廣東話拼音有幾隻 用近似英文嗰隻 (但始終係分化咗)

廣東話拼音有幾隻
如果 用近似英文嗰隻 會叫大範圍啲真香港人會識睇
不過要體諒上咗年紀嘅人 同 英文弱啲嘅人
呢個風向只會搞散自己人 諗用其他方法辦別大陸人會好啲

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10